其實余文樂有咩代表作？

淨係知佢有個潮牌，但佢點紅，完全唔知

NBA all time mvp

唔想聽嘅說話你想唔想聽？

Kobe師父

司機

菠蘿雞

談情說愛是那麼易 然而共聚無話更易

零秒出手

飛虎出征

軍雞其實幾好睇

還你門匙

講啦

軍雞

用還你門匙回應好心分手

你架車車頭太重

由妙義黎既ekids車隊

佢真係唔識架喎

我由細大都有個疑問，就係余民樂邊忽靚仔，有型都唔覺

個肥仔真係唔識架喎

真係好聽

無間道卦

無間道
志明與春嬌
一念無明

唱歌就護衛 生還者個期

為何還未看開 司機怎可以説不載

志明與春嬌之後就開始行運

極樂通道

8000轉
2米車

佢最紅應該係賣垃圾衫著nb
果時真係每位八九十後都一對nb

同早三年既nmd 宜家boost 一鳩樣

改到鳩撚晒

失去自由我未得接受

水底入樽

佢有份咩？

佢係靠希哥出咗事先有得上位

夠平民貼地（牛屎）

可以講話nb果期 佢d歌同賣衫同d戲可以冇乜人買冇乜人睇 但nb果期食正大陸條水個個都有

條友真係唔識架喎

衛斯理

香港人打NBA
Fisherman Lok喎
都唔叫代表？

張志明

吳雨霏都食得落

“唔岩聽”

打救你

春嬌志明

失戀博物館果句
定了格記念那 十月十八號
果日就係好心分手既生日

無

著n B，著有自己色

NBA HOF當然唔駛提啦

為何還未看開

話直行就直行吃轉彎

依家揸親車都會聽

同edc係後台鬥爆粗

做戲屎到仆街

水動樂

名牌身分最高

睇返志明屌春嬌1-3
余文樂由木口木面變做似返個演員
再去埋一念無明唔收錢放膽試做一個精神病患者
雖然唔可以話咩影帝級但都十分好

Hi 肥仔車神

之後有冇睇埋衛斯理？

又變返木口木面
唔想拍咪唔好拍囉

跟左國貨玩車

呢d二打六出得幾幕 連配角都不如啦

著nb係佢跟外國潮流
果時外國興著返996 灰色 佢跟姐
唔同當年葛民輝著crossover nb 576呢d咁威水
加埋 佢有著日版nb 999 1600
我心目中定nb 英>美>日
但英製太小款 好罕有踩過界玩美版型號 好耐以前有對英製1300 近八年都唔知有冇出過 手工我覺得市最好

乜嘢潮牌都係明星著起 根本冇大分別
佢自己有個牌子都死撚咗 只係madness佢識係大陸開個頭 先搞得掂

就死啦屌你老母

巴打宜家仲有冇著nb?

除左end 有冇地方平又多款

先生 5個6

吳雨霏.jpg

我為你何妨上刀山

車手

香港咪outlet囉 平平地 有時美國總統跑鞋都係800蚊左右 991 993 990 杏花東涌 outlet啦 有時執到靚野
元朗果間執柒咗
不過nb開始又行返條舊路 就快1500 又玩幾舊水買到
冇新底 經典只有en cap 唔係話唔好 我揸車著多 純屬行街我著nmd 同nike d 跑鞋 saucony asics 呢d都好撚好著
end 算多 但唔算平 如果巴打有趣又唔怕貴 end今期有對saucony 橙色好好j 但要登記同抽(以我經驗佢係賣唔晒 隨時sale見到佢) 呢排500免運 應該唔難
香港愈黎愈小英版 英版手工最正 有對英廠週年576 唔捨得著

豬扒殺手

對橙色又真係幾靚

不過都係等佢抽完先

NBA champ

名牌身份最高！

邊鳩道有人買 之前有藍同紅9000都放好耐先賣晒 但9000底好著 8500就未知 但色好j
佢個底好著過nb 但有d厚身都好彈性 油門迫都會有差別 所以我揸車都唔著

娶左月事妹

食過好多女

NBA

條友真係唔識㗎喎

上次喺依個灣輸俾佢

緊係 兩米車 8千轉 啦＿

琴晚我係秋名山輸左比架有豆腐鋪招牌既車

石黑龍

隻眼突撚到仆街。戲又唔識做。但係佢出道個期係Juno Edison 。咁而家係得一個可以做戲

有同感，陳冠希靚仔好多

諗唔到樂樂邊忽唔靚仔

但秋名山車神應該係依到老闆黎架wo

抄人設計

感覺上 Levis 同沈膠偉 打做佢做潮人

司機怎可以說不載

講真佢唱過好多歌 但係突然間問起又答唔出 如果唔係睇過下一站天后可能連司機呢首歌都唔知

精裝追女仔

佢好多歌都好正 不過唱得出 有時記唔到歌名

盧巧音隻好心分手係唱佢

咪撚玩啦伍寶

但呀sir你今日應該幾趕時間
因為你著錯左對鴛鴦襪

余：陳冠希，幾時同我個madness 玩翻轉？
陳：唔啱聽既說話想唔想聽？
余：講
陳：你無發覺你每次出既product 都無辦做到搶購一空架咩？
陳：無錯你個品牌係夠易襯，但每次你出product 都要參考其他品牌既設計搞到無辦法做到最有特色既product , 如果你唔改變呢樣野。
你無得同我個clot 鬥
Clot鬥 Clot 鬥 clot 鬥

Sadness?

橫山工業

有冇人分唔到呀deep同佢

志明眼鏡
志明nb

呢首歌佢自己填詞？

定係佢專登叫填詞人咁樣填？

司機 名牌 生還者 晴天行雷

紙巾

支離人

阿寶

vans代言人

比錢也同時
了解這愛情玩意

係咪即係叫雞

香港人當佢神咁拜啊 樓主咁講野真係想死

唔係自己填詞 不過出歌呢d野你估製作單位真係無夾過咩

D 狗屎運好撚癲..

如何取 如何捨 如何選 如何揀 快別再拖好嘛
難忘的 誰能捨 難留的 誰能揀 爭得到已經心淡

佢對眼真係好撚柒
邊忽有型/靚仔

無間道2

街場屈機實錄

老實講着衫係型
樣都算係咁啦
行出街屌打8成男人啦
連登仔咁都話人柒

呢個真

樓上下下都搵陳冠希比 大佬呀 陳冠希真係稀有品品咁靚仔

余文樂行出街 真係贏好多港男

買錯假頸項

咁認真既呢個po

生還者

最大因由，無閃卡事件，佢點會過到希哥，佢食晒希哥個market

Nba

頭d

第一個彎贏左肥仔車神

同埋有GTR

真係得一念無明

努力不懈 愛便生還

成條撚咁 一d笑點都無

nba

明星唔搵明星比
要搵平民比

大把暗音個樣都屌打好多港男架啦
而家話緊佢明星黎講唔算靚仔 拍戲屎 對記者又唔係好 又同好多藝人反面 點解會紅呀

Btw 佢品牌同衣著都係抄日本仔 但佢抄得黎襯衫係ok品差既

直頭核突，元朗牛屎飛扮上菜，唱歌又唔掂，做戲又猛猛緊，個樣又成舊lego咁款

一念無明都話好

講到連余文樂都唔靚仔 真係唔知連登仔嘅標準係乜

余文樂結婚了，非常突然，幾乎完全無先兆，但無論如何都想恭喜佢步入人生另一階段。當然我都係上網睇post先知呢件事，一邊睇，一邊皺晒眉頭，下次呢啲開心事真係唔好睇comment，啲人講嘢mean到一個匪夷所思嘅地步。

隨便揀幾句大家評吓理。「軟飯生活從此起。」「睇吓幾時離婚。」「終於可以埋街飲井水下嫁皮條大王個女。」「黑白照，係咪辦白事？」呢度只係冰山一角咋。即是咁，我都唔鍾意余文樂，但做人嘅嘢，雖則話留言唔使負責任，但人哋剛剛新婚又無得罪你，使唔使踩到咁盡甚至乎詛咒佢呢？呢啲似係人講嘅說話嚟咩？

有時候唔鍾意唔代表佢係衰人，你睇返佢入行咁多年，雖然唱歌唔好聽，做戲又唔係話出色，但佢又真係從來無做過乜嘢傷天害理嘅事。圈中有唔少同佢工作過，但又唔埋佢堆嘅人，我都係其中之一，我哋會點形容佢呢？佢係一個好鍾意玩但唔太專心工作嘅人，佢鍾意媾女、打波、靚車、打機、玩具、講鹹嘢、懶有型。佢無乜文化，好多嘢都唔識。佢工作時最鍾意問幾時收工，訪問時問幾句答一句但吹水時講唔停，拍戲NG得多會黑面，鍾意點工作人員做嘢，講嘢無尾音又無乜禮貌又賴皮，每樣嘢做到六成就覺得交到貨。佢唔算努力，亦無乜天份，但人緣好，身邊多貴人扶持。其實同佢合作唔算係好愉快，甚至有時都幾忟憎，但公道講句佢又從來唔係大奸大惡，亦好少發脾氣鬧人，佢只不過係想快啲做完嘢去玩而又唔識呃人啫，好多人都係咁啦。

一句到尾，佢咪係張志明囉！一個吊兒郎當從未長大嘅大細路之嘛，我相信幾乎每個人身邊都有一個咁樣性格嘅朋友。呢種人可能會好乞某啲人憎，唔奇吖呢個世界乜都有人鍾意有人憎。但又何需去到一個憎到入骨連人哋結婚都要咒人嘅地步？其實咁樣都好辛苦，笑吓佢Fisherman Lok，笑吓佢機機完就瞓咪算囉，又無深仇大恨，我齋睇啲comment都feel到啲負能量失晒控，好似想將四周圍嘅人拖晒入個黑洞咁，其實你哋可以由黑洞走番出嚟㗎，俾啲信心自己啦！

爛泥扶唔上璧，呢篇文章曲到圓

邊個寫？

形容得好貼切

佢條命生得好

我係嚟搵肥仔車神

因為頭D
永遠覺得佢贏唔到陳冠希

早期啲：台灣版 愛情白皮書

仲有楊丞琳同彭乳硬…

頭D

諗起依班人話余文樂柒就忍唔住笑

其實佢啲歌幾好聽
生還者 司機 還你門匙 失戀博物館

唔係kb咩？

余文樂都叫唔靚仔
最多你咪話佢個成日chok住個樣

係連登仔人笑佢又笑啫 根本冇主見
一個笑佢nba就個個跟晒風去踩佢
硬要拎同佢陳冠希比

張志明同一念無名真係唔錯
連登小朋友硬要攞nba呢啲9up點講都係柒架啦

單場101 分

佢個樣咪代表作囉

正仆街黎
害到盧巧音有抑鬱症

希哥呢加仲屌打佢啦

志明啦

為何還未看開
司機怎可以說不載

咩戲黎

形容緊8、90後

佢本身都弱智
唔洗扮😹😹😹

連配角都不如等於冇份
柒左就認啦

中國潮流icon 著起日本潮牌wtaps nbhd visvim果堆入中國市場

救火英雄

係條友真係唔識呀 無肥仔依個字

佢代表作咪就係盧巧音當紅時高調溝佢囉
再靠埋佢上位就一腳踢走盧巧音
世界仔一名

你唔覺得每次過彎嘅時候，架車都好唔自然㗎咩？